想問下有冇得reset ink level? (HP 3520)

想印少少野 明明見到有墨 但唔比印
印象中HP 好似輸左官方 , 香港有冇得跟隊reset?